[屌你老母牆頭草] 朋友又係警察又去發夢係咩玩法

天下警察一樣黑
你一日唔辭職
一日都要聽order做嘢
一日都係選擇性執法
唔好同我講你起前線發夢做左幾多嘢
呢啲只係你贖罪嘅方法
唔好講到好忍辱負重咁

當然我唔排除你係牆頭草
因為你身邊朋友同事藍黃都有
對住藍絲講你係黑警
對住黃絲講你有發夢
兩邊朋友都唔會得失
人工照𢭃
重有印象分加

食晒兩家茶飯
真係好嘔心

喬裝成唔同既人物

我唔想當面屌7你
希望你睇到個post
我唔介意你藍
但牆頭草真係好嘔心

有人係入邊咪可以報夢囉

藍衫2打6報得幾多野
報左又易比人查到
會報嘅一早報左啦
宜家流岀嘅嘢有幾多係白警流岀黎就知

咁叫佢含撚啦

有無建議黑警辭職可以搵咩工
我都想叫朋友轉
但平時搵工都幾個月
佢地要轉行可以做咩?

傻豬, 梗係唔好去發夢啦, 俾人認到點算?
梗係做暗黃俾料出嚟啦, 幫助大好多
唔好有潔癖, 現實啲, 多一個線人點都著數
不過小心狗屋入面捉鬼呀

毅進仔除咗紀律部隊同地盤應該無咩可以做
轉做洗頭仔囉

你班on9幾年前開始就叫d 黃既quit, 咁剩低既咪越藍囉
無個武裝力量企呢邊點打呀

咪就係
多一個朋友，好過多一個敵人
樓主諗野唔該諗遠少少啦

企前線做卧底拉手足咋
你真係以為佢係偷偷地發夢？

佢係鬼

好多人可以為錢收賣良心
佢唔做 依然好多人做
如果佢係前線最少都唔會傷害示威者
更好可能會拉返走啲甩繩癲狗
就算非前線都唔會行私刑

卧底黎咋

幫佢辭職囉
send佢發夢啲嘢俾上司

如果唔係出黎燒煙扑人個批
多個幫手有咩唔好？
除左制服咪又係市民
有相同睇法嘅人都應該接納 咁先係不分化 不割𥱊

有冇爆料做臥底先

多個朋友好過多個敵人，唔好去發夢，重要關頭報吓料，盡量影埋相拍埋片俾其他人留底，離職先爆大鑊

同時係警察又會去發夢, 仲洗問咩? 咪玩啦

乜宜家要打咩。。。
我見大家呢幾次重好和平。。。
就算唔叫佢地quit
佢地都係會比上頭洗腦
或者為高薪厚職
而慢慢黑白不分
再講最近有幾多係暗黃爆出黎
全部都係發夢者本身
或者醫生律師記者流岀黎
可想而知暗黃少之有少
即使有根本能力有限
點解唔一早抽身
令狗狗數目減少
宜家可以每日輪更同佢地玩精神戰

拉繩狗就無可能架喇
最多係唔會行私刑啫
但有機會袖手旁觀囉

問題係會起你發夢嘅時候企對面
而自己又發夢呢
Sor
我之前無講因爲呢點先咁嬲

咁就叫佢死全家啦